如果黨安法強推翌日 有百萬名市民高舉歐洲美國英日本旗向國際求救俾警察驅散

唔會演變成第二日各國議員决定呈交制裁建議